街霸仔你問我答

你問我答

細佬行年27，做左街邊寬頻仔都5年，動感少少咪叫街霸囉，實情同泊車仔一鳩樣，都係坐街等落雨收工（至奇）。

一個人on鳩鳩坐係度，依家浦連登開下po。

一個月幾錢人工

識唔識出阿波極？

邊間寬頻講黎聽下? 搵得多唔多? 周圍大把同行陪你唔怕寂寞啦

多勞多得啦。。。

唔講驚起底。

早兩三年都有過好景，開到唔少單，今年唔知衰咩冇乜生意，諗諗下成世仔唔通真係要做寬頻仔無發圍。。。趁仲有本不如去葵廣做老闆賣下魚蛋可能賺得仲多。

隔離有人又點？唔同公司say個hi吹兩句水門面野。

最近呢三個月呢？

遇過咩西客不妨分享下...
另外想請教100M有乜餐好推介?

怪就怪自己廢啦 睇死你到而家都唔知自己衰咩

最常遇到既西客係啲師奶，屋企份約幾時完落黎問你上唔到網落黎問你上網慢又落黎問你，心情好時都可以應酬下佢，心情差真係想問返佢老母。

有次仲要係隔離台既客走過黎嘈點解唔網，要我畀解釋又話要投訴，搞一大輪先知唔係我客關我撚事，都繼續捉住我唔放，講完幫唔撚到佢就大大聲當街屌晒我地成行寬頻佬。。。

咪向左走向右走乘機起我底，不過循例答下：100M好多揀, SMT11x, HKBN新約9x, HGC最平6x有得屌，其他自己睇plan去問價啦